早餐一定要飲一杯咖啡既人

飲緊

煲緊

好飲

$36 蚊 18 包 嘅 UCC drip bag 提神ing

雀巢經典3合1咖啡

痾到仆街都要飲
唔飲唔安落

去買UCC 117 la啦喊！

每朝UCC117 沖到濃一濃 醒一醒個人

好飲？利申：窮撚一名

一陣返到office就沖返杯117

最少兩杯

一日一杯, 窮撚為左慳錢拎左部 Dolce Gusto 返公司

係公司飲手沖

早要飲奶茶！

唔飲好肚餓，一飲左唔駛食早餐

一陣break嗰陣整返杯

飲完有冇會唔會要去洗手間

一樣

Black Coffee only

Nespresso 4 蚊一粒capsule

有冇人有飲過ucc隻118？

窮撚飲開117，唔捨得買太貴

每朝一粒capsule，夜晚食完飯整多粒

訓到？

返公司飲公司咖啡機免費咖啡
放假或者wfh食第一餐必定叫杯咖啡先

我朝朝買pret 34/36窮人餐
一個包+杯black coffee

大小都順𣈱

我冇問題，飲完即訓都ok
所以我好懷疑佢提神既作用，但朝早飲完又真係感覺舒爽D

邊度買咁平

我都係飲呢款，巴打飲紅藍綠邊隻？

藍 綠
唔鐘意紅

我都覺紅係最難飲，最鍾意綠色，一開包裝袋果下真係香到好似上電咁

雀巢罐裝嗰隻好好飲

以前好鐘意飲
依家越飲越眼訓
近排仲要飲完就肚痾
係咪要飲齋啡？

日日起身磨豆整expresso

腎石大法

咖啡撚係垃圾

lm

早午晚一共3杯

求鳩其即融齋

茶記咖啡!!

有冇人飲台灣dripo

冷萃

latte + 煙
朝朝整杯嘢都15分鐘
磨豆, 壓粉, 打奶, 拉花, 清潔, 洗杯

想問呢5隻有咩分別？飲開117

比狗飲

公司有Nespresso 日日飲佢4粒

118好酸

每朝飲完有屎痾

飲開金色同藍色
想試黑色有無人試過？

係一定要飲

手沖撚
朝早一杯
3點3一杯

之前donki有maxim 180g包裝抵飲
而家冇晒

每朝自己手沖

飲呢d好難拿捏落幾多水

今朝沖左唔記得飲就返左工

Lm Nespresso 一shot一定唔夠唔上唔落

好快死

呢排買咖啡公義 黑色包裝隻豆幾好 又唔算貴

Pret 做緊100$ 10杯

Moka pot 停唔到

都係求其落

正常係咪愈飲愈濃

較唔岩會好淡

奶呢 點搞

最鐘意藍
不過齋啡感覺健康好多 比起三合一

早餐一定要食一粒咖啡糖既人

每日自己磨豆自己手沖

可能日本先有賣
覺得金色好飲過藍色

落返多d咖啡粉落去

識飲一定飲齋啡

藍色香少少

屌你老母唔飲個腦好似唔識郁咁

夜晚瞓到覺？

只要唔係一田 都係呢個價 唔駛去amazon jp

亂入 我都飲緊 本身飲綠
之後有次老竇買左紅
發覺紅仲正

4點飲ok

以前唔飲，飲咗一定心跳好利害同眼瞓
而家每日至小一杯，唔飲頭痛眼瞓

用梗咖啡機
有冇ching介紹有咩好飲嘅粒粒

飲緊， 請問有冇好嘅即沖咖啡推介(drip都ok)

飲完肚痾

老老實實 買個平手磨加法壓壺，再買豆自己磨，又唔係哂時間，又好飲過即溶多多聲，計落可能仲平

紅就感覺有點酸，個人比較鐘意綠色
一開袋果下香到好似上電咁

Key Coffee有無人試過

個人覺得整cold brew唔係今好飲

即溶齋啡有咩好推介?

有冇方法解決刷完牙陣牙膏味撞咖啡味

食左幾杯
利申：自己餐廳

飲完要柯屎

有冇人會喺公司用手磨磨豆自己沖
利申喺公司最多都係沖drip bag

運費貴嗎

朝朝兩粒Nespresso唔落奶

2合1綠色個隻香好多

最近飲緊759 買嘅Blendy drip bag, 廿零蚊有8包，都唔錯 早餐必要有咖啡...無飲個腦function 唔到...會燥燥地

平時就雀巢 星期五就pc

飲開呢隻 百幾蚊有500g 幾抵
好憎飲奶所以習慣用豆漿沖
有冇同好

117，已經飲到令我不能自拔

藍色

係Donki買$39.8 18包

好貴
某藍店49兩包

我有呀，整完飲完洗完都成半個鐘

飲過藍色好垃圾

有時間果陣手沖，
唔想諗果陣掛耳，
好眼訓又趕時間果陣UCC 兩大羹，

BTW， 想問手沖完之後啲咖啡粉大家會點處置？
就咁倒左去好似好浪費，有人話可以放雪櫃闢味？
我掛耳袋通常就會用衫夾夾係窗邊風乾幾日，一有風吹入屋就會好香咖啡味

去donki買枝咖啡味牙膏

點買法？

行埋去買張卡 $100 可以換10杯野飲

我唔係即洗

飲過另一隻色 好淡同飲極都眼訓
唔怪得759係咁做特價

呢隻個苦味幾勁

有無人飲過Lavazza咖啡？
見佢係外國好似好多人飲又sponsor 大滿貫咁

正

係咪一般打工人飲咖啡只係為左提神, 無左嘆咖啡呢種精神?

Hand brew!!!!!!!!!!

飲完想all c 會遲到

有時間就嘆囉 會自己玩手沖
平時返工就為提神飲垃圾即溶咖啡

要飲即磨果種

就係鍾意佢甘苦唔酸
酸咖啡真係唔識欣賞

哩隻正，lunch 係公司沖，啲女同事都話好香

係11杯

冇咁多閒情逸緻去噗. 好羨慕你地有咁嘅興趣去嘆.

發覺自己有咖啡因依賴, 朝早翻工唔飲就會一直hub眼訓.

屌你老母成班5毛仲有心情飲飲食食

我都唔識欣賞淺炒

蛋，麵包，咖啡
缺一不可

興趣黎姐 自己鍾意點都會抽少少時間去享受下
巴打係咪平時唔夠訓
我自己夠訓唔飲咖啡無咁嘅問題
雖然一星入面幾乎有6日都飲

有時間hand-drip
冇時間nespresso

依類咖啡嘅酸豆難飲係正常
就連手沖都唔係好多沖得到好飲

成班毒友

UCC 黑色果隻即溶

翻工日日都唔夠，可能粗人一個，嘆咖啡呢個行為太文雅唔岩我，如果唔係提神真係好日都唔飲一杯，就算同朋友去coffee shop都係叫熱朱古力

ching平時唔食飯

飲返杯咖啡冷靜下先
如果唔係個精神壓力真係會太大

喺邊有得買？

買張coffee card, 但4月30過期
有個網預先登記再送一杯

超市 aeon 759 價真棧通常都有

thank you

畢業後飲到而家都係飲3合1
就3張嘢都未識欣賞齋啡好苦好酸

飲啡係儀式黎

每日必飲cappuccino

前一晚整定杯ice drip
第二朝起身就滴完有得飲

識食係直接咬豆

鍾意似即磨
唔鍾意capsule

齋啡邊隻好飲？要夠濃

係 飲耐左會開始唔加奶唔加糖

慣咗臨瞓前啪廿粒咖啡豆
第朝屙尿就有咖啡飲

有冇人有飲嚟隻

而加開始唔落糖 但仲未接受到唔落奶

認真試過飲得多d尿真係會有咖啡味

飲過 覺得好甜

唔落健康好多

包你一試愛上

齋啡都甜？

好抵喎
有冇限size?

我飲個個應該係有糖版G7

真

會唔會怕咖啡因太多?

晚晚臨瞓前都同老豆一齊飲返杯齋啡

2合1係走奶？

走甜

金色先最正

有冇人飲Davidoff espresso 57?

冇留意呀，通常就咁叫
叫凍朱古力又得， 凍檸茶又得

我落到去佢話賣晒

其實好難飲
要方邊不如試下Topvalue或者熱情價格，都好過UCC

有冇圖可以參考吓？thanks!

飲完肚屙既人
有冇試過將牛奶轉豆奶/oat milk
我轉左之後就冇屙過

有冇人買個有隔嘅jar 沖cold brew飲?

優惠卷黎？咁平？

飲開依啲 每日至少要一杯 上哂癮

去 pret 分店同佢買張coffee card $100 10 杯 限期 四月尾
上網鳩填form 多一杯

呢D洗唔洗落奶?

係平時用開d正常水杯，買左咖啡杯每日就差唔多味

就係呢幾隻，抵飲之選，除返開都係個幾兩蚊一包
高級啲就Lavazza個啲歐洲牌子，但貴好多

唔駛嫁
依啲唔係即溶咖啡粉，唔會苦到仆街，唔落奶都得

新入坑
最近飲台灣啲drip bag 音樂家系列, 有冇同好??
1日2杯依家

一日一杯手沖

有冇Ching飲依隻，YouTuber小雨介紹

有冇link我上官網唔見

搭單問
香港有無kona coffee賣

每曰早上2杯CAPSULE 或掛耳

試另一間

搵下facebook page

Thx巴打

你老母西有冇去西九呀？

唔好落，糖同奶都會影響個風味

我係沖豆 不過慣咗沖濃味再加奶 都係未飲慣齋啡
之前飲UCC 依家飲緊呢隻

朝朝一粒nespresso capsule
試過有一朝唔飲跟住響公司差啲訓著

想飲凍 得好少選擇

以前會朝朝一杯long-black 到晏晝柯尿會有陣咖啡香
好好聞

同問
759有得賣好想試下
想知個 "即溶味" 重唔重

有飲，覺得唔差，做特價幾抵買

真係好撚慘 唔飲就頭痛 飲完就肚痛

哩隻cp值高

759 高鈣低脂奶

之前可以飲公司啲子彈, 而家覺得好難飲

有，飲最右果隻
但唔係間間惠康有

就係要痾

飲開ucc
要鋁罐嗰隻
膠樽垃圾

正常咖啡杯
五至六羹咖啡羹嘅粉左右
齋啡就八分滿水
奶啡就五六分水 一兩分奶
漿啡就兩三分水 五六分豆漿

純粹個人口味

公司擺到成張檯都係咖啡用品
dripper french press乜都有

UCC Coffee Shop：藍色商家（咖啡店, 日式西餐）

買個隻叫key coffee,日本牌子，覺得係暫時飲過最好嘅

咁多粉？

三合一 垃圾

呢隻我阿爺當茶飲見佢5羹一杯濃到仆街

射落海都益藍店

研究max係4杯，好多鬼佬都飲2-3杯

每杯係幾多ml左右呀？
我呢排開始都好中意飲，就住唔飲多過兩杯

好易上癮

飲到手都震埋

我而家就係上癮 飲左兩杯都仲好想飲
但控制自己唔好再飲

same

轉咗飲齋啡走甜兩日 胃冇再痛 腸胃又穩定咗好多

即沖咖啡沖完再擺入雪櫃放過夜其實有冇問題?

Dripo

不如不銹鋼冰粒？

Dripo 一野掉落樽就得

落小水咪濃

乾左可以掉入鞋吸濕
做肥料

呢隻值得推薦 貴小小

想問一下係邊間集運？集運黎講算抵嗎？
同埋運唔運凍野？可唔可靠？ 我成日好驚比人走數

利申 未集過 好想集 唔想幫襯香港啲連鎖 但又成日係到驚驚驚

Ikea 嗰啲有無人試過

飲開NOBLE咖啡

一SHOT EXPRESSO再溝水，OFFICE有機

我好容易瞓覺 所以一定要飲咖啡

你係飲邊隻？

正常應該愈飲愈淡
會追求花香果酸多啲

唔飲會頭痛

好癲

117 真係又平又ok好飲
已經冇打算試其他牌子
我而家應該飲緊第六瓶

豆奶/oat milk 太水

日日煲咖啡

我都係 係咪因為咖啡頂住個胃
成日空肚像完覺得個胃好快壞

自己屋企買咗部機 日日可以慢慢嘆

但我每日都空肚一杯
跟住做Gym 先食野再返工

落唔落奶同糖

奶 only

想喺公司沖 但好難放到奶

你唔撚好食飯 唔好飲水 如果唔係就係5毛屌你老母

有d coffee creamer細細粒

買手作店買番梘溶左佢，加啲焗乾咗嘅咖啡渣落去做入模凝結咖啡渣番梘，又可以單獨整吸濕包

一日最少兩三杯咖啡因飲品

我買左依樽 但我想飲到類似茶餐廳個種
應該要點沖?係唔係都係加黑白淡奶?

Gold Special最正

有獨立裝 業務用嗰d

成班個口都臭到pk

牙會黃，唔想飲

飲開冇印黃色嗰隻

每日一杯espresso 半自動機

點解唔飲茶

聽人講啲平手磨(>$200)用到半年就開始用唔到
唔知真定假，如果唔係我都想買個玩drip

一星期七日都會飲，有時要做野飲太快飲唔出分別，但時間多冇野做時慢慢品嚐就會飲得出

每個月要停5日先會好啲 :( 如果唔2係越飲越冇味

其實真心好佩服會飲齋啡嘅大家
苦到

我依家都只係用緊平手磨大約$500左右，得閒用個掃清吓用咗大約半年又唔覺，都係一日磨一杯，不過就唔好買Hario果啲，1zpresso用不銹鋼刀盆可能襟用啲

平時飲開手沖嘅一飲返即磨你會想成杯倒咗佢算

之前係飲開ucc即沖
後來比啡友毒到買左愈來愈多工具
就變左手沖撚 後來仲用asian miles換左半自動咖啡機
平時番工就用前一晚磨既精品豆 入落掛耳袋度沖
放假得閒就用濾杯/aeropress沖
再有心情d就用咖啡機沖espresso 奶啡整特飲

齋啡其實好好飲 唔苦唔酸 如果豆靚+有基本技巧
每朝早飲一杯手沖精品已經成為每日起身既動力

國太樓掛濾都ok

呢隻好酸

朝早起身屋企沖一個capsule先
返到公司再沖兩個

一日三杯閒閒地

飲齋啡會唔會大便突然變到太過暢通

痴撚線
明明係咖啡post
成班討論嘅都唔係真係咖啡嘅飲品

幸修園d掛耳咖啡好正

有冇人玩espresso機? 點解全部都係傾手沖

飲得多咖啡記得都要多飲水
祝大家身體健康

英國國民保健署（NHS）的醫師拉傑（Karan Raj）說，大多數可在商店買到的已磨好的咖啡粉，「其中都會有蟑螂」。翻攝《shutterstock》圖片網站

...
英國國民保健署（NHS）的1名醫師拉傑（Karan Raj）最近在1支影片中說，市售的已磨咖啡粉中「通常含有一定比例的蟑螂等生物」，他建議「對蟑螂過敏」的民眾應該避免喝這種咖啡，這支影片曝光後，咖啡愛好者蜂擁到他的帳號留言，有網友表示「驚呆了」、痛罵「你毀了我的生活！」，也有網友堅持說，這無法阻止他們每天用咖啡粉泡咖啡。

《每日郵報》報導，拉傑在這支影片中說，大多數可在商店買到的已磨好的咖啡粉，「其中都會有蟑螂」，因為這些蟑螂「通常沒辦法被完全去除」，所以製造者「只能將它們與咖啡豆一起烘烤、磨碎」，但拉傑也拍胸保證：「把蟑螂吃下肚是安全的」。

拉傑補充說，多數食品權威機構「都允許食物中含有一定比例的昆蟲」，而且「蟑螂蛋白質含量很高」、「不會對人體帶來太大危害」，但是，如果民眾對蟑螂過敏，「我會建議你遠離已磨好的咖啡粉」。拉傑也提到，一些在咖啡加工行業工作的人，「因經常接觸咖啡豆而對蟑螂過敏」。

通便神器。 飲完嗱嗱聲入廁所霸返個夜更姐姐做完清潔既廁格屙屎
一路屙一路聽住遲黎既想屙但又無廁格既人嗰苦惱聲

ucc 黑色最好飲

有呀

已經回購過好多次
暫時覺得紅色好飲少少

UCC 117

我係屋企飲完先刷

每日兩杯 公司放哂自己個d手沖架餐
日日都落手沖 平過落去飲starfucks
仲可以揀豆

前日先買左包托布希莊園
好甜
次次買豆試豆都有新發現

呢個系列導左我入齋啡坑，三合一即沖已經滿足唔到我，咖啡因入血了

樓下茶餐廳嗰杯

三合一成日會飲到D糖精同奶精都算
隻味仲要假到仆街

三合一太唔健康了

I mean 包裝 drip on 同 手沖，即沖嗰啲已經冇飲好耐好垃圾

其實可能只係刀片磨唔到太幼，但都仲用到，我會咁諗

不過始終有手磨先可以試唔同既豆，不久既將來都會買。

Oklao 嗰隻?

即溶咖啡唔係咖啡來，佢只有幾%咖啡成份，其他都係用調味料咖啡因溝到好似咖啡味
你有無飲過真係豆沖出來可以係即溶個味?
如果你加奶或糖，其實奶或糖嘅成份係已經多過咖啡
三合一就更加唔洗講

My little coffee 近排有返到呢隻

1zpresso Q2最啱新手

key coffee drip...每朝一定飲

公司有唔飲
會訓唔到

會傷腎，生腎石

飲完之後個篤尿 好撚臭

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問真城最高(狗隻#8575)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

飲垃圾都拎出黎講嘅？

清飲開咩咖啡做早餐
我cheap 佬$4 粒都嫌貴

食完野即刷牙又好似對d牙唔好

除咗飲雀巢奶滑咖啡，其他咖啡/茶記咖啡一律頭暈想嘔反胃
點解既。。

飲開日本隻 世界一
759有售

利申 唔識飲不過為咗做運動有飲下齋啡 覺得呢隻幾易入口

我唔係針對nespresso，
我係講緊capsule就係垃圾。
價錢唔係反映質素嘅唯一因素，
正等如Starbucks 同M記都係賣緊同質素屎水，
前者40up,後者20up。

每朝返工前都係自己手沖，
我信奉嘅咖啡文化係客製化。
每一個步驟同用具都係自己可以調節，
就以水為例，唔同水溫唔同力唔同注水量沖都會有變數。

其實計返淨係咖啡成本，
我買一包普通黃店100-200g豆價位大概落係150左右。
15g豆一杯，你每杯比多少少就唔係飲緊苦茶咁嘅味，
每杯最多都淨係徙3分鍾你就飲緊風味。
時間多啲仲可以襯埋食物黎襯托風味，
烘塊多士搽唔同jam,butter 杯咖啡都已經成個味唔同曬。
沖完嘅咖啡渣仲可以拎黎吸濕辟味清潔，

其實手沖真係唔難唔徙時間，
之前仲有巴打開咗個post教。
希望你會感受到一杯咖啡可以唔只苦味。

隔離Po仲講緊咖啡有曱甴

入左啡坑後自己識左d roaster
平平地都買到新鮮精品豆
又平又好飲每日一杯都係5-10蚊左右

清平時沖幾多g？5-10蚊？

要似茶記係要落淡奶

香港雖然海拔唔高種唔到風味濃厚嘅豆
但近年都聽到唔少香港人玩烘豆
真係好希望日後見到嘅唔係通街揸住Starbucks
而係香港烘豆師嘅豆。

10g 出150ml 掛耳
15g 出 200ml 手沖
利申：識人炒豆平過出面買

齋啡入門：mark & spencer ice coffee 唔會介紹錯

而家香港有人種緊

好似茶記咖啡係最高咖啡因 我每次飲完都會手震

學之前開手沖post嘅巴打講：
咖啡豆係果實黎，咖啡主調應該係酸甜。

唔知係咪啲華人劣根性「吃得苦中苦」，
到十幾廿年前仲鼓吹飲深焙飲好撚苦就叫識飲。
我覺得咖啡=苦呢個印象係香港其中一個好離譜嘅習俗。

我意思係種唔到arabica 呢啲高海拔 咖啡因低嘅風味豆

咖啡唔一定苦
但試吓去意大利飲american coffee盞俾人笑

睇youtube有個台灣咖啡師
佢話咖啡係果實 沖出黎應該係似果汁

想當年都係飲開深焙 抗拒酸味
但後來開始明白 原來咖啡可以係香甜 清新
好似入左新世界咁

好淡唔夠味 得香

因為茶記做法係長煲 原理有啲似moka pot
可以比espresso仲多咖啡因

窮

我而家飲咖啡飲到d好大陣酸味嘅又會覺得好酸
齋啡又嫌苦次次都飲latte/mocha的

ucc 117 邊到買最抵？

我每次飲普通嘅咖啡之後五臟六腑都會充滿咖啡味咁 喉嚨同胃都好咖啡。。所以唔會成日飲
飲唔係即沖個d eg雀巢 仲誇。。好耐冇飲packaged好嘅咖啡

沖咁少唔怪得

呢個睇過，我想講每個地方嘅咖啡文化都唔同
講咩劣根性好離譜呢啲真真正正係干預緊別國咖啡內政
我鍾意飲乜都要你管？！

每杯最多都淨係徙3分鍾你就飲緊風味<---
師兄用咩機

英醫透露「咖啡粉含一定比例蟑螂」 網友炸鍋：你毀了我的生活！

pin this
利申 照飲

手沖你話咩機喇？

根據#298，得幾個%係咖啡，咁姐係得0.0幾%蟑螂，驚閪呀？

早餐一定要飲一杯咖啡既人

#298 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

三合一 舊街場嗰類都可以話係味粉
但freeze dry咖啡都話得幾個%咖啡

屋企個啲都係買豆自己磨
唔怕

英醫透露「咖啡粉含一定比例蟑螂」 網友炸鍋：你毀了我的生活！

我豆又有，117又有，驚閪

117勁好飲

自從公司買左部watsons caffe之後
我日日都飲最少一杯咖啡
每日飲唔同款

飲完先回到魂

唔止一杯

Mr brown以性價比黎講好野黎

之前有排都係咁 因為飲太多
利申 齋啡嚟

收埋你支放大鏡 放鬆啲討論下得唔得

最平ec685+隻磨就1600左右，不過我就想慳位入咗手bes870
有部機仔拉下花係幾好玩既

因間飲

12蚊店有得買計好一杯份量嘅頭
倒一下就幾g好方便
我通常一杯倒兩下再加奶 味道岩岩好

飲緊二合一

今朝係屋企磨左豆
準備返公司玩手沖

屌你我飲開g7

茶記既咖啡奶茶我一定唔舒服足一日，但佢係最好味的

因為我唔鍾意苦既咖啡 要飲甜 甜得黎要夠奶先唔太會暈想嘔反胃 最近買多2款唔同牌子，舊街場同白朗 都出事

茶記奶茶咖啡提神方面好勁抽

罐裝個d真係甜到漏雀巢樽裝個隻mocha幾好飲！

貴...

越南咖啡?

雀巢除咗奶滑罐裝果隻我受到之外，其他雀巢都唔得

yes 好撚正

咁無空間討論
樓上大部分都追求時間CP
有時間手沖同落COFFEE SHOP畀幾十蚊一樣貴

ching有冇邊款coffee bean grinder可以介紹下？

好正咁
但未見過 邊到買到

Aeon 12蚊店有

真係睇你點睇慳時間同錢
我訂豆係寄到屋企信箱
磨既話我都係放假磨定（入落密封罐）5分鐘內搞掂
沖就入落掛耳袋 3分鐘都搞掂
如果每日都飲到杯靚咖啡 幾分鐘我覺得值得花
唔好飲既 唔洗錢+沖埋比我我都唔會覺得cp值高

c兄用咩手磨機，以前磨勁耐放棄咗

覺得啲vlogger成日用嗰隻illy moka都幾香

泰摩栗子c... 強國野黎講quality 算幾好

THANKS
有機會試試~

邊度有正既mocha粉賣

早晨咁多位ching 今朝飲左未啊

香港有冇得買？

連鎖零食店全度數有賣，$43

早晨

巴打係因為奶而肚痛定咖啡而肚痛
我飲完都會柯係街唔敢飲

隔離有post 話咖啡粉有一定比例蟑螂

仲好 有埋蛋白質

屋企用呢部沖

以前飲starfuck 有奶嘅咖啡一定會噴射
依家轉咗飲齋啡/罐裝咖啡就無事

$2蚊杯既掛耳, 除左UCC, 國太樓仲有咩選擇?

Coco expresso drip bag 不服來辯

我都支持手沖精品
但根本無得咁樣同出街飲比
時間，租金人工樣樣都係錢

開始戒緊似三合一咖啡, 年紀開始大唔想吞咁多糖/奶精落肚
而家間唔中會飲UCC Drip bag 果款, 想問UCC 114/117 值得推介嗎?? 呢兩款需唔需要落奶?

呢隻好飲 仲有少少朱古力味

黃蓋最好飲

Where can buy?

Hktv mall有賣
呢隻我初學手沖都有拎黎練手，幾香濃

$？

呢隻有朱古力味易入口
試過巴西都好飲

係咪間coco espresso出既?

飲邊隻好

每朝一支

屌

飲翡翠
刁匪變刁卒

Ching 買開邊隻全脂奶
近排試用明治delux 4.3 唔係好打唔起
利申：半自動機

識貨

奶 or 走奶

認真一問 其實你哋第一次飲咖啡唔覺得苦嘅咩？
利申 飲唔到咖啡因為覺得好苦 唔知係咪我對苦味太sensitive

年紀大左慢慢接受到

走奶

想問飲開普通咖啡同呢隻分別大唔大

驚買左成袋唔岩飲

咁你飲唔飲啤酒？

想轉飲咖啡粉，有冇推介？要耐飲
冲法係唔係先喺個杯冲好，然後倒落filter度？
下面排牙有咖啡漬，可以點解決？
我會加脫脂奶稀色，轉用飲管

同一杯cheap 齋啡無分別 提神用
有三隻色，味道分別頗大

想知茶餐廳既咖啡多數用邊隻咖啡粉

第一次 苦但接受到隻咖啡香

一啲啲啦 1664個種偏甜嘅就飲到 罐裝藍妹真係不了
不過洒類我都覺得飲得有d辛苦
但平日同朋友玩game都會飲嘅 但會溝淡d先飲
齋lit就有d痛苦

真係變咗生活一部分咁
起身第一時間一定係沖杯齋啡先
試過唔飲朝早會冇咁快痾到屎

有冇咩少甜推介

少有齊啡但想試下

想問唔岩飲有冇得沖完之後照落番奶落番糖當普通啡飲

戒緊

覺得會飲齋啡既人好勁
我一定要落奶同糖

糖

齋啡有益呀
又唔會急屎又去水腫
又夠提神

我都知有益，但試過幾隻都真係怕苦
無奶無糖飲唔到
利申渣ga

以前喺香港飲唔到，係有次去紐西蘭先飲到咩叫靚既咖啡，之後成程係咁飲，返香港就慣左，加奶都唔想

你地朝早幾點飲啡
上網睇話9:30後飲先健康

越早越好？

靚嘅咖啡苦唔苦架？
咁你飲唔飲到酒？

以前連apple cider都覺得苦，係飲左咖啡之後先飲到多啲啲酒
你飲邊度既咖啡覺得苦先？ 有可能因為炒到燶哂

好期待

苦吖 但幾享受個種苦嘅感覺
唔係講緊茶記/startfuck果啲垃圾咖啡

人大咗 你會識欣賞espresso

我有
不過玩咗一排
最後都係買咖啡算
我鍾意泡沫咖啡都係買黎飲好啲
或者有時太懶飲公司啲免費咖啡算

我有買過啲豆沖出黎係有花香味
又有啲會有酒味

頂咪好似意粉有蟲咁咋嘛

巴拿馬藝妓 勁花香 又係咁回甘 好似蜜糖咁甜

我都唔會訓唔倒
反而茶會

覺得太煩？
通常身邊啲啡友都會慢慢upgrade自己啲工具

絲打介唔介意講吓喺邊度買呢隻豆

好多本地roaster都有炒
不過呢隻豆係出名同好飲所以會比較貴
建議有興趣可以係Facebook search “We love Coffee” 呢個fb group，入面有個買賣區會有d roaster賣豆

除左齋啡，你地飲咖啡會唔會落奶？我試過飲ucc 114 即溶加北海道3.6 牛奶唔落糖，效果唔錯，不過仲未掌握到啡粉同水既份量

有入呢個group不過又未留意過有roaster賣豆
巴拿馬藝妓喺urban 飲過真係好難忘
不過我唔知有冇再細分莊園未記到咁detail

我淨係飲過翡翠莊園既藝伎，質素保證
有d Ethiopia/ Guatemala都有種藝伎，但聽講風味唔同
實體店我見隱啡、白羊都有，不過價錢就小貴

未飲過Ethiopia 藝伎
好似話風味冇巴拿馬嗰啲咁好但有機會都要試試

想知有冇巴絲飲過野生貓屎

雀巢一罐罐個啲咖啡系早餐標配

新手入坑 乜都唔識 有冇咩即溶既牌子建議

做咩咁遲先覆人

屋企得我一個人飲咖啡
買包豆返黎飲好耐
我自己鍾意espresso多過hand drip
始終係商業用機會沖得好飲好多
我又唔會買部幾皮嘢既機擺喺屋企
同埋出去試吓唔同coffee shop啲出品都幾開心

如果係入門唔使一開始就試geisha
買啲平少少既自己試吓啱唔啱口味
我個人好鍾意panama elida catuai
啱女仔飲

我喺Bali啲咖啡莊園飲過kopi luwak
但我覺得唔係野生應該係圈養既麝香貓痾出黎既豆
我見到隻貓
ok既超香係一杯好咖啡

為咗咖啡專登去嗰邊？
以前有睇過陳豪嗰套品味咖啡介紹過
不過圈養嘅貓啲環境未必好好

我係度假去bali
順便參觀埋莊園
有機會去下嗰邊
咖啡好飲
我覺得bali係東南亞最正既地方
好多澳洲鬼同埋真係算少大陸人

Google咗啲遊記都幾正
遲啲開返關可以考慮吓去

我都覺得係 geisha始終價錢唔平
新入坑中意果酸花香既可以試下Ethiopia Yirgacheffe / Sidamo果d先
中意均衡甘味我覺得Costa Rica 既蜜處理豆都幾好

買nespresso啦

雖然兩間都係雀巢

係公司好懶唔想磨
飲掛耳包幾好便
識得沖 風味同手沖唔會差太遠

下晝飲

你去馬莎買杯凍啡就會愛上

我飲咖啡從來唔落糖
但覺得加少少奶可以提升咖啡的味道
btw你個名

我而家都戒緊咖啡+糖，年紀大開始覺得每朝一杯咁樣會好快死

糖我都好少食 講緊係蛋糕餅乾嗰啲
咖啡ok啦 一杯唔會有問題
飲茶可樂都有咖啡因
剩係飲水人生無咩意義

我意思唔係戒啡，係戒落糖

科學研究都話 每日攝取適量咖啡因對身體有好處
可以抗氧化 減低某d癌症風險 減低糖尿病風險 加快新陳代謝
適量好似係係400mg左右 大約一至兩杯咖啡（冇奶冇糖）
有奶有糖既咖啡反而會增加一堆疾病風險

不過大肚婆、有心血管疾病、食精神科藥物就要避免
利申睇書睇番黎 有咩問番醫生

個人黎講 轉左飲精品咖啡 個人瘦左 同埋心情好左
不過朝朝飲完都好急屎

任何時候飲隔一陣都會急尿/屎
近期多咗晚飯後喺屋企沖
日頭就多數lunch後沖濾掛/公司全自動咖啡機出espresso

味珍味拎左香港代理,要飲唯有去日亞訂返黎

曼特寧真係幾苦 唔岩我

感覺之前介紹嘅巴打，飲完覺得幾好，都係覺得M&S啱新手多啲

感謝*

曼特寧手沖都幾正 夠香濃

有冇賣咖啡豆鋪介紹？
之前買個間原來係藍
雖然d豆係幾好

Barista jam
Amber
Urban coffee roaster
Knockbox

有少少貴

My little coffee有時會做d買一送一優惠
同埋就算冇優惠都有平d ge 豆

觀塘avidcoffee同埋係黃

有買開呀，不過最近d豆無咩新

見到新出Mexico Geisha
有冇飲過佢隻藍山?

我要飲有奶泡先開心呢排日日飲 好貴 幾十蚊杯

個腎唔使要

唔緊要啦，反正響香港都係等死

買咗包金子咖啡豆又黃又好飲

腎者之石 煉成！

咁新個隻未試
藍山飲過
但比較唔到,因為未試過買藍山豆飲
好耐之前出面飲過,但唔太記得隻味

多謝推薦 仲趕得切買
咁啱原來公司附近有

屌你老母原來sold out

Same 佢嘅藍山日曬水洗都飲過
但未試過出去飲
西環有間藍山要接近二百蚊杯

Btw avid 老闆娘幾好傾我入坑啲工具都係嗰度買

每日點都要飲番杯

iherb果啲得唔得？

我淨係ucc飲過
百幾蚊杯，依稀記得係好平均嘅味道

香港真係好多咖啡店，好難試得哂

飲開雀巢金裝即溶

有時特別累先飲咖啡
飲開雀巢垃圾鐵罐
見到咁多人講UCC 117
想試但好驚太苦 成樽哂左

前排買咗ucc 117 只係加少少奶 覺得唔係好苦 接受到 比個參考你

唔該巴打 聽日買黎試下先

如果第一次唔慣都唔好即刻dum咗樽野 建議試多幾次 慣下個味先 真係唔啱先放棄